一人一份見過最實用同最on9既結婚禮物

講緊係去飲果時主人家會放枱果啲

見過有淘寶既甜品更叉 好精緻 好似好有心意咁

卡片size , 雙面印左佢地結婚相
心諗我拎返去做乜鳩，望落成枱有一半都放左係枱面冇拎走

果日有去既 人人都有一幅佢地既相係屋企

Pushpushpush

Pushpush

實用: 一樽仔乾玫瑰花 我放左喺屋企屎坑

on9: 老婆餅

一人一罐印咗名或者稱謂嘅百事，啲圖案仲要新人自己設計

有朋友wedding係一張幫你捐左錢去非洲小朋友的感謝卡 我自己都有拎走留念
都幾好 反正十件有九件結婚禮物都係唔等使

收過名牌朱古力
心心形
又靚又好食

實用：旅行轉插連4個usb頭
無用：花灑棍

下一期六合彩電腦飛

唔中

一樽仔蜜糖

出街買都買到

冬天送既好warm

我朋友上星期結婚都係做呢樣野

其實乾花幾靚啊

係獨立包裝定點 好sweet

幾好：一樽蜜糖

on 9: 用膠做既環保餐具set

交税有得減

但善事依啲野 唔係自己親力親為 都無果種感覺

係啊 一人一包兩塊 仲有個白色硬紙袋仔袋住

多數都野食 餅乾糖 啲三姑六婆見人唔要會去拎走曬

套餐具可以帶去野餐

無啦 不記名

我都覺幾好 如果我結婚都會用